股市下跌是外資甚至中資對香港的信心開始動搖？

利申已一股不留

今個星期有冇機會落到26000?

月底睇24000